有冇連登大神可以寫個App?

如題, 我見網上好多人話邊間食肆係黃係藍, 邊個醫生係黃係藍, 咁有冇大神識寫App 比人直接download 黎睇, 再加埋可以 report 藍黃

e.g. 可以分類
a. 餐飲類
b. 購物
c. 醫生
etc.........

希望有個真香港人用到既app, 比大家睇返黎選擇自己支持既餐廳

一早就整緊，會盡早出街
[請廣傳] 支持黃商抵制藍商救港app「自由篩」已成形，短期內推出上架

無得頂！